咁多政府、公職專職人士學位都係外國攞，如果佢地被集體dq學位會點？

律政司司長無法律學位會點？所有政府、公職人員都要符合學歷要求，被dq左學位仲會唔會符合入職要求？有冇人可以解答下呢個假設性問題

讀返嚟既學位冇得dq
有得dq嗰啲叫榮譽學位
此po已完

榮譽先可以DQ
自己考係唔得

除咗榮譽名銜學位，其他用時間讀返來嘅學位應該好難dq
依家外國議員講嘅褫奪林鄭，何妖學位，都係講緊無讀過書，憑社會貢獻頒授嘅榮譽學位